地鐵又搞咩，將軍澳過北角又壞車

等撚咗10分鐘再趕人落車
垃圾地鐵

屌你老母地鐵

Dllm 我架車係坑口站月台停撚左係到

我屌你老母地鐵

我喺油塘
趕住返屋企做report 架

北角幾萬人

屌 我去油塘呀 狗鐵

終於關門

相認

姓馬條仆街, 就係睇死班港豬嘈極都係要搭

吹咩

我屌
停咗喺中間

99.9%🤷🏿‍♂️

又有得加價

寶琳，唔閪開

我都係寶琳

坑口剛開 行得勁快

開左？

鰂魚涌等咗五個字

半個鐘都嚟

喺油塘去鰂魚涌中間停咗
我屌

狗鐵又撚打工仔

打工仔又含淚含撚了

屌 油塘好多人

海底既連登仔

唉屌你老母

正常返啦

應該正常返啦？

開得未

屌 去到調景嶺又叫人落車 仆街

寳琳

Tkl 本班列車暫停服務

一陣去到TKl 又停就真係屌老母

未

今朝已經delay

停撚左係油塘同鰂魚涌中間

11分鐘前停到家陣

hi 巴打
相認了

到坑口落唔落車好

落

仆街地鐵

終於行返

再加價

北角上得未

見到有個人一落車部車就關左門

果斷轉旺角返屋企
已經行左一半
巴打們繼續等

有機會又要回到2001年(綠線過海)

希望狗鐵有關人等落地獄

巴打我可能同你同一班
係隧道停撚左五個字

放工返屋企都要俾人撚狗咁撚

坑口站停左25 mins